新蒲崗兩廈強檢 520 人完成檢測徒勞無功

！

封區檢極都無。 但每日有人確診。神奇。

預左架啦
佢地黎搞事姐麻

搞到肥仔銘開唔到鋪咪得

香港正苦邊係防疫，打壓之嘛

唔用晒點買更多試劑

人地”蝕住做” 架。。。
正價都$240 test 一次。。。
而家圍住你求你黎test ,仲要free ,仲有埋兩餐。。。。
又可以製造大量part time ,
仲想點?!

利申：曲到圓

其實有幾多人確認根本得港共知
佢話有就有，無就無，我地D平民又點會知真相？
佢想打壓香港人聚集咪出百幾單囉
佢想邀功認叻咪得10零單或個位數字囉
根本條數就任佢講，只要香港人仲有反抗意志，每日都會keep住有人確診，咁港共就可以繼續維持限聚令，直至將所有異見者都消滅。

利申：陰謀論，純鳩up。